7月考忠義街求好師傅推介

唔該各位
我考自動波私家車

認真回 1年前佢教1take pass
求唔好玩電話
Lee kin既Chan sir

私家車求鳩奇租架車都考到啦

男人老狗考自動波

我黎緊都係考忠義街 搵左個師傅話咩平時唔會係忠義街學車 因為果到冇位
請問係咪正常

係，我前年學車，泊車位就得1個，學神就10幾個，1.5小時泊得1,2次，根本呃鐘

咁睇黎個師傅冇搵我笨 唔該巴打

只係我個人經歷，btw希望你師傅係好人

巴打你師傅好冇？ 介紹下

巴打你唔係搵左啦咩

係泊車姐 行路線冇問題
但考前至少行2,3次條路線